Someone call the doctor 날 붙잡고 말해 줘

사랑은 병 중독 overdose🚬💉

시간이 지날수록 통제는 힘들어져

점점 깊숙이 빠져 간다 eh oh

Too much 너야

Your love 이건 overdose

樓主韓國人？

네^^

I need a doctor, doctor
To bring me back to life

我阿爺個代

我淨係識唱每日一蘋果 醫生遠離我咋😅

老到

I don't wanna see no doc
I need attendance from my nurse around the clock
'Cause there's no prescription for me
She's the one, the only remedy

又物化女性？